今晚很大機會出現大回調！

本人冒着鞭屍的危險通通知大家。

晚晚都有機會架啦

拉

最後逃生門 自己諗

日日有人唱，悶🥱

本次回調估計需時約十五分鐘
請乘客扣好安全帶
預備之後的升空奇遇記

未有咁快㗎

晚晚講悶唔悶

唔走
吹咩

樓主係咩居心？
大牛市都叫人落車
好多後生都要搵夠未來十年錢去移民 今次係最後機會可以大賺一筆 你就叫人落車
係咪五毛帶風向呀 走開啦

雖然預測遲左一日，但呢d 係我今晚做空賺既錢，我本唔大。

大跌市有兩種方法做淡，一種高位揸到低，for 本多既人用。一種FOR 本少，又想賺多D，玩刺激D ，睇實分時同小時圖，每小是必然會回調三份一，從中做T，但千其唔好做多，因為一做錯就GG。參考上圖，某天大跌市。

如果唔知會點走，可以睇番之前大跌市既走勢，基本上次次差唔多。

納指升最多，一定跌最又，呢個係我睇番9月頭既參考所得知。今日都係納指跌最甘。

e 次係大回調，各位有貨放左先。

call左過夜

道指三十只成份股正常好多，納指呢幾日d 成份股好妖股feel，有d 升幾倍，拉動個市。

每一次大跌之後第二日都會有一個小回調，係用黎震空倉，可以趁機走。千奇唔好以為係升番上去。

E 個位派咗咁多日貨，一定唔會升番上去，再唔走真係GG 。

拉升美股作用係比投行賺錢同美國政府收回過剩既美金，唔係比全世界發財。

nq要跌到幾時

所有V 都係為左洗大家腦，令人人覺得美股日不落，於是係跌市開始既時候，好多人就覺得tesla 丶 arkk 丶apple 丶tsm 好抵入。

等下次牛市，個價一定抵。

之前美股日日V唔見你講?

類似9月頭個次跌幅

富途牛牛正評！

渣緊nio，tesla，tsm，sq同aapl
仲有大賭場gme救全家

財報救市絕對係錯概念，所有股票都係反映未來價值，長期就好似tesla 呢d 會改變世界，短期就季度業績盈喜。

內幕人士一早已經係盈喜財喜之前炒起只股比散戶接貨，真係出財報既時候已經炒完，最多有一下大升，之後就咩都沒。

係, 我d sqqq, bb, gme 都升緊

減倉位咪得 空倉係on9行為

有料

含指呢

收啦你，返去做牛牛KOL 啦

下 得9月頭既跌幅? 咁我SH算

今日咁樣既拉升出乎意料之外，本來估計最多升番一半，但尾市既大跌，已經更確立調整期開始。

另外，今日納指依然係靠一部份成份股，突兀地拉升，同時大量個股沒有跟漲。

指數明顯係升黎托柒，純為殺空倉。

聽日呢

都係跌

下星期 回返未

今天的操作：

我見d 細價新能源股大跌哂

直接走，睇今日納指尾盤走勢，會跌到仆街，個股我沒研究，但唔會好得去邊。

星期一巳空倉 得返gme
Thx 樓主

逃生門可能會有，但都係呃人入，睇你博唔博。

好難估，你賭仔心態同買法，e 次比你走左，好快又有下次。

最後贏家

e 兩隻長渣唔怕，特別係tesla，但短期點都會跌唔少，睇你心態。

Tsm 仲有價值

仲 更

簡值係股王之王，睇下蕭若元分析就知

未來係芯片既世界，電動車丶手機丶5G 丶軍事等等，都要靠高質高科技芯片，e 個得tsm 做到，而且好難有人取代。

你念下點解瞬宇光學點解升得咁勁，因為手機由一個鏡頭，變左5個；電動車既智能駕駛系統又要唔少鏡頭。

Tsm同一道理，長渣沒得輸。

正常係要長渣+回調時放+底位時加注，老生常談野，但咁撚易咩。

今晚無機會回調

睇個勢都係插

巴打有料 睇插到去邊?

納指12400-12580，睇錯唔好bin 我屍。

e 一兩個月，會慢熊，會有回升，但一浪低過一浪。

買左一股對沖

巴打點睇彈到咁

似2月18咁，希望沒睇錯

更正我說法，今日繼續升，之後幾日會形成一個浪，但都係去唔番之前晚高位。

總之唔會急插，期貨丶Bitcoin等市場都見頂，早幾十日已經開始緊第二三個低浪，所有市場走勢類近。以下是其他市場的走勢：

升埋呢個星期 之後就直插啦姐係 ？

慢熊會維持幾個月，一浪低過一低，每次高位就係放貨既機會。可以參考恒指18年既走勢：

更正我說法，今日繼續升，之後幾日會形成一個浪，但都係去唔番之前晚高位。

朝早納指係13200 造左個底，今日至少升到134xx 先回調。

日日淡友都冇料到

啱呀 呢筆錢可能夠還 grant loan
一還完, 冇interest burden, 要移民就易好多

gogogo

e 兩日好關鍵，揸住先，除非你d 貨唔跟市升跌，跟市既話唔好放住。

今日同聽日

數浪派？

點睇恒指差唔多樣

留名學野

一路睇一路推斷，指數大機會再破頂。

沽撚咗好重貨？

如果破頂既話 唔放得住wo

CHANGE MY MIND!!!

道指要追番尋晚納指既升幅，今日會比較強。納指要過一陣先開始爆。

lm

恒子期貨e 家扮緊跌造底，聽日跳高高開。

幾時先肯跌

又升到仆街

如果納指恒指都創新高，就有排都唔跌，18年香港大牛市會重臨。

唔好呀～

你買左咩？

你睇埋今時美股點走，如果接近破頂或破頂就要考慮放7500，再唔係就長揸到熊市，del app 唔好睇，唔可能永無止境牛市。

美股不看淡？

星期六/日就冇

納指今日高收，一陣7點期貨會低走，晚上10點半開市會升番及很大機會破頂。

推測原因：

1. 造了頂

2.尾盤既升太奇怪，似係誘多。

3.一定好多人睇番之前既走勢，覺得會keep 唔停。

我懷疑根本環球市場係由同一班人操控，用ai 控盤，好勁既machine learning，所以成日有假象引人睇錯。

納指一旦跌穿13400，做多既人就要小心。

跌穿13400之後，很大機會會跌到13000，持現貨的人，要再看後市發展，決定是否依然持貨。

咁又話今晚10:30開市升 -_- 邊樣真？

睇左今日期貨係咪跌先。

10點半有機會升既意思係，e 家會殺左做又先，跌到今晚，就會升番。

又=多

意思係，期貨會跌到13100-13000左右，但一到今晚，就會低開高走。

I hope so, 呢家係個頂到徘徊，尋晚已經橫盤左四粒鐘，如果要殺做空既話，一早好似尋日朝早爆上去。

大回調黎未

睇埋今晚，期貨如果一陣大跌，今晚又唔升上去，就有好可能回調了。

繼續大回調至$20

屌左上去，短線要cut lost ，我set 左13560cut

e 張先岩

尋晚忍痛走哂啲put 做淡慘過做雞

跌多數少過升，因為大眾心理多數係跌，莊家一定行相反，e 個係一個期貨賺好多既前輩話我知。

希望係假突破，但再升出再cut lost，兄台。

自從我買多左升，都贏多咗好多。

同埋，你念下，升佢可以派貨比散戶，又可以殺熊。

跌就只可以殺做多，同埋炒唔熱個市場，引唔到全球黎玩。

等牛

美國印太多銀紙，股市作用幫佢收番d 銀紙，全球搶住用美金同佢換股票，派到咁上下就可以製造熊市，散戶又比番d 籌碼（股票）佢地，仲要蝕埋美金。

Yes，今晚再點報

成日多手懶叻做put

人人賺你輸嗰吓 心理壓力都唔細

無啦 都要認錯 唔係輸得仲多

覺得自己好廢

匯報

牛熊既話，其實真係好多人買跌，少人買升，所以唔止係你。莊家用Ai 丶machine learning 丶大數據，同你玩，好無敵。

日日升

美玩指數真係好奇怪，之前個市沒咁高既時候，明明已經穿左$90，去到$89。個市e 定仲高，但美金反而升；奇怪奇怪。

個市好複雜 都係專心坐etf好 訓得安落先

我都唔知咩因素，但聽一個kol 之前係做美國銀行亞洲副總，講：美市升，美玩就會跌，應該係因為美股係靠印錢拉升，咁升得愈多，就代表印得愈多，所以跌。

係，arkk 真係好勁，跑贏納指4倍，但人就係咁，想自己黎。

兄台我最後估今日美期會大跌，雖然岩岩屌左上去，但似係假突破；恒指今日好似唔會升，有d 機放7500。

Yes 堅料

91 美元其實都唔算高既

個市似見頂，真係唔知點。

唔升，但放7500

佢好似高位入左，如果唔搵靚位放，真係黎個大牛市就GG 。

e 家好多人都觀察緊，會唔會重現18年大牛市。

你都話睇埋今晚個浪啦

恩恩，睇定d

哦，明白

觀察住，但今日應該會跌番去286xx-287xx。

諗唔到有咩原因會大跌講真

可以參考18年個時，當時摸左30000點幾日，好快就插番去28000頭，後面就開始爆升。

唔係完全用過往既數據推測，而係今次去30000得幾日，太少，真係見頂，係高位至少派貨成個月，今次去左5日番落黎，之後就熊市？ 會唔會無謂左d ，所以似係回調，再上。

等update

樓主有咩睇法

宜家似微調多過大調wor

納指今晚又好似無力破頂住

係咪股joy

1.納指個頂做左20個鐘，e 家11點太陰，睇多兩個小時，如果都係大陰，可以考慮放貨。（咁係最保守做法，但放左之後升番唔好屌我）

2.想睇耐D既話，我再update。

本來我expect 係期貨跌，殺下淡倉，之後開市會升番，點知係開市先黎跌，個頂造左咁耐，e 家支大附陰好難係假跌。

如果沒連續大陰都要mon 實今日，因為我發現e 家跌親都唔會一直插，而係大插一下，升反一大半，什至更多，行番二三個鐘，先真係大插，我之前就係呢d 位比個莊夾爆我既淡倉，太expect 會連跌，熊同槓桿得太犀利。

真係好撚難玩

除非彈番上呢個位，否則升到幾高，都有機會有暗湧。

唔知你有沒玩指數，係，我感覺個市係AI ，發現左呢點，之前跌同E 排既跌法唔同左。

都係搵個靚位all in arkk算撚數 研究唔到的 根本冇logic可言

好似呢個位咁，明明插落去，佢就同你玩多兩三粒鐘升，做到好似要升番上去，屌佢老尾。

我提議你等個市真係再破頂先加，雖然咁好on9，但比較穩陣。

再次破頂機會大，危險警號沒了。

繼續持貨 upupup

估計今明納指上13750

更正13750-13900

咁快知道？睇咩位 d量仲好低bo

個尾盤又跌番落黎，睇埋今晚

陰跌

終於睇明，造緊底，所以跌唔落，今明兩日破頂。

要跌了

我睇聽日大插